心事藏谷底

無傾訴對象既人
有心事會點發洩？
有時要係網絡世界裡面搵人傾都幾可悲

會越黎越寂寞

生活當中嘅小秘密
就應該喺生活外發洩
有幾可悲?

食Lunch想埋頭苦幹，打完卡又變返個奴隸

我想表達係現實生活中無傾訴對象
要尋求網絡世界既人去發洩
但係最終一句起，兩句止

有頭髮邊個想做癩痢

不如你試下搵個信得過嘅人講下
人同人之間嘅距離有時未必有你想像中咁遠

所謂好朋友,好多時都係一瞬間變成
用感覺行事
有時會輕鬆啲

人越大越有有測隱之心
我覺得細細個無好好建立自己既人際關係既話，到大左出黎社會做野，叫你搵個長談既人都幾困難

香港人面對既問題

最慘係人大左 每一個人都好似有自己既圈子咁 融入唔到

都無得唔撐啦，我出生於香港，就要接受現實

What happen

有又點 人大咗 每個人都有自己嘅生活 有自己嘅家庭
老實講 大家過嘅生活都唔容易 都夠煩
冇謂要人地再費心 自己嘅事 再熟都唔好意思打搞人

圈係你自己劃嘅啫

你只在喺社會上存在
你都有自己嘅圈

公司係一個圈
去開嘅地方係一個圈
舊同學又係另一個圈

如果你當自己係異物,就會一直覺得難以融入

咁啦
你試下將啲心事分兩種
大事就圈外講,即係A圈講B圈事
小事就國內講,是非當人情

傾下傾下就會好傾嫁喇

我有試過嫁，人傳人全間公司都知
無個守到秘密

你都幾唔好彩
介意你又喺公司講咁得意嘅

因為一開始唔知道呢個人係咁口疏
仲要陰啲陰啲咁滲出去比其他人知